得罪講句 死果班都係癈老

樣衰 無生產力 淨係識賭馬
幾十歲人仲要坐巴士 即係無錢
無錢又要賭 真心唔死都無用
19件 我嫌死得少添

最好成車落地獄

輸撚咗馬都有八皮嘢，咪當自己中撚咗四重彩囉，十八年後再賭過

係 賭馬+煲煙
日撚日望發達但係又無料到

而家恨到喇

做咩咁講自己呀，你既future黎架

十卜

咁啱收工個啲呢?

𠴱架唔係專車嚟架咩？係接走啲走嘅人喎